女指控酒後遭2男「輪上」 調查結果還2人清白

新竹1對妙齡姐妹花去年同受鄧、楊2男之邀，到新竹市1家摩鐵歡唱飲酒作樂。其中妹妹與鄧男先玩牌，輸了脫光衣服，2人酒後情不自禁在床上激情炒飯，楊男及姐姐目睹過程仍繼續歡唱喝酒。後來姐姐先離開，妹妹又與鄧男「床震」並震醒一旁睡覺的楊男，沒想到楊男接力與她炒飯。妹妹事後認當天喝到爛醉，遭2男乘機性交，事後怒控2男。檢方調查發現，妹妹與鄧男嘿休時，姐姐及楊男都有看到，沒有什麼異狀，下午姐姐離開前找妹妹同時離開遭拒，不像遭乘機性交的反應。檢方認，2被告犯罪嫌疑不足，予以不起訴。

檢警調查，新竹1名黃姓女子(23歲)指控，去年8月間被鄧男(27歲)、楊男(28歲)邀去摩鐵飲酒唱歌，因她不勝酒力醉暈了，鄧男趁她酒醉時趁機發生性關係。事後，2男又趁她酒醉未醒，趁機輪流與她嘿咻，她醒來發現全身遭脫光，自覺遭辱，憤而報警控告2男趁機性交。

鄧男及楊男遭檢警傳喚說明，2男堅稱沒有乘妹妹酒醉時性侵對方。鄧男供稱，當天早上他跟黃女玩牌，輸了就脫衣服，結果黃女輸了脫光，兩人就情不自禁炒起飯來，當時她姐姐也在場目睹2人炒飯過程。

接下來的第2次炒飯時，黃女姊姊已經先離開摩鐵，而且當時黃女正在化妝，兩人就又嘿咻一次。當時楊男原本在睡覺，後來被震醒，黃女就主動幫他口交，之後他們兩個也發生一次性關係。

楊男辯稱，當天鄧男打電話揪他去摩鐵喝酒，抵達時，黃女就在那邊了，後來她的姊姊也到了。一夥人就在那邊唱歌喝酒。當天早上他有看到鄧男在床上與黃女嘿咻，她的姊姊也有看到。只是他在沙發唱歌，那天都有喝酒，但沒有酒醉，後來她也來跟他發生性行為。

檢方調閱黃女的警詢筆錄，黃女指控當天她酒後意識不清，在沒有反應下跟鄧男發生性關係；下午4時許，鄧男又趁她意識仍不清楚，妝容很亂時又發生一次性行為；後來楊男突然醒來，將其下體放入她口中，接著就發生性行為。

但經調查發現，依被告2人的供述及黃女的指述，當日鄧男與黃女於早上炒飯時，被告楊男及黃女的姊姊都一直在場，且她姐作證看到鄧男跟妹妹全裸在床上炒飯，「想說他們是自願的，就沒理他們」，後來妹妹就跑來廁所問「她的內褲怎麼被脫」，「我就跟她說我剛叫妳，妳沒有反應，我以為妳是自願的」，等到下午酒醒後，就問她要不要一起離開，她當下說不要，她還不想回去，後來我就離開了。

檢方認，假設鄧男趁黃女酒醉意識不清而發生性行為，按常理，證人姐姐應應會制止或有保護妹妹，但她姐姐卻認為妹妹是自願的，才沒制止，可見當時情況黃女並沒有明顯遭乘其無法抗拒情況下所為。

假設鄧男與黃女發生第一 次性關係時，是利用黃女酒醉精神不濟的機會而得逞，依常情判斷，黃女發現後很可能會厭惡被告或欲先離現場，但姐姐向妹妹提議一起先離開現場，告訴人卻不願先離開，與常情有違背。

再依黃女姐姐的證詞，姐姐先行離開現場，當時楊男已睡著，而被告鄧男與告訴人還能對話、走動，很難認黃女當時已酒醉而不知或不能抗拒的狀態，黃女據此提告，無其他佐證可以證明。而檢方傳拘被害人及其姐姐均未到庭說明，無法從偵查中發現其他對2被告不利的事證，因此認定2被告辯詞是可採的，2被告犯罪嫌疑不足，予以不起訴。(突發中心楊勝裕/新竹報導)

所以話...

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

炒飯點聯想到性交，國語地區d中文真難明

得閒炒飯

此之謂也

問廚房佬啦

點解冇人屌個姐姐？

樣子問題

換轉係香港？你坐硬啦

所以咪話

戶...乚

問羅理雅